{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 가야힐리언스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数が発生する場合は、予めご連絡をいただき、ご確認ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットの場合、当該ペンションへの入室が可能な場合のみ同伴できます。拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意する必要があり、その責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を避けなければならず、重複予約が発生する場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションではIPTV/WiFiを利用でき、プール、フットサル場、バーベキュー場などの施設も無料で利用できます。 駐車スペースも提供され、周辺には抱川渓谷、万亀亭、伽耶山トゥルレキル、アラワールド、伽耶山野生花植物園、陜川海印寺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数が発生する場合は、事前にご連絡いただき、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの場合、当該ペンションへの入室が可能な場合のみ同伴できます。拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意する必要があり、その責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/WiFiを利用でき、プール、フットサル場、バーベキュー場などの施設も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "駐車スペースも提供され、周辺には抱川渓谷、万亀亭、伽耶山トゥルレキル、アラワールド、伽耶山野生花植物園、陜川海印寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 474
    }
}